馬鞍山李伯最先挑釁示威者，按港共說法，佢都係參與暴動

如果要拉，兩邊都要拉。被火燒，只因佢最先挑釁示威者，又捉住人

不過特區警察又點會拉人，佢哋係藍絲私兵，仲要市民出高薪比佢哋。一幫稅金小偷

我上網睇段片係 懷疑佢係 xmen 神奇4俠之類，想襲擊其他人

上次法官都有類近睇法

認同
比人燒係因為暴動

燒人果個都無事
點會拉被燒果個
圍觀果個拉左
燒人果個比人影晒大頭都拉唔到
呢個就係事實

仲冀望可以同一把尺度曬所有case？訓左幾耐？

叔一燒同示威者勢均力敵 旗鼓相當打和啦

咁樣寫係突顯而家幾咁荒謬，同埋警惕連登仔唔好習慣咗

係喎
點解唔拉埋佢

的士狗 都係

勢均力敵，旗鼓相當